到底楊過愛既係小龍女定幻想中既姑姑

明明姑姑就係想歸隱，楊過咁貪玩，佢愛既只係幻想中會陪佢日日去玩既姑姑